［師氣英雄］我唔識政治，所以揀靚仔 7 號楊岳橋

我唔識政治，所以揀靚仔 7 號
Rosina2016/2/20 — 11:43

新界東補選我無份，只可以做塘邊鶴，但這一席的重要性在周浩鼎講明如果選到，會改議事規則打擊拉布，咁就影響全港你同我了。

師奶對政治認識不深，只知道如果建制議員數目再多，以後政府的大白象工程、胡亂規劃及官官相衛都可以輕易通過，立法會成為絕對的橡皮圖章，失去監察功能。過往每次選舉都希望建制派輸，就算未盡人意，自己一票都無愧於心。

很多文章都指出香港人要贏，只能選擇最有勝算的楊岳橋，但旺角開年騷亂後，勇武派的支持者也不少，年輕人在過往幾年已經等夠了，民怨沒有疏導之餘更步步進逼，在立法會不顧民意的通過議案，其實不也是另類暴力？

睇得多分析都花多眼亂，唯有出動師奶心法。師奶買野要平又要好，在有限的家用內要買最多的東西只好計數，把最無吸引力的減去：

先減周浩鼎，你懂的⋯⋯

減黃成智，左中右不是人

減埋方國珊，哪叱托世都無用

減劉志成、梁思豪因為唔識佢

剩低楊岳橋同梁天琦

雖然梁天琦有幾分似梁思成，有對悲天憫人的眼睛，但楊岳橋唇紅齒白官仔骨骨，陽光男孩加埋少少假哨牙，真係師奶所愛。

都話師奶唔識政治，我揀靚仔 7 號，希望你都揀佢。

溫馨提示：九月立法會選舉，係時候多的關懷家中長者啦，詳見《贏在問候你啊媽》一文。

真係好靚仔